[突發]iPhone 7可以裝Android

In addition to only supporting the iPhone 7 generation right now, many components of the hardware are currently non-functional. Camera, Bluetooth, and cellular modems are notably not working in the current builds.
一部打唔到電話嘅iPhone

好安全

想要android手機裝ios多啲